巴打們同女友食飯係男請定aa?

正皮 男請
負皮 aa

女請

女友會主動請
最後會變成aa

大時大節週年紀念就我請

AA

一人比一次

你哋啲女朋友咁好嘅

男女友喎，無可能aa，多數男出，間中女友埋單幫補下， 手緊既話女友會主動比錢

以前拍拖 有一個男朋友次次食飯都係要aa
好少請
如果佢會請 會係其他地方攞返 例如叫你幫佢入八達通 交電話費
拍咗無3個月 即飛
本身已經樣衰又孤寒

要你aa
一定要飛咗佢呀 絲打們

食軟飯
貴嘅佢出平嘅我出

我多數會話我比但女朋友一定塞番啲錢比我
除左大時大節

一撚樣，已經多數係我出 叫佢請餐百幾蚊都話無錢
利申藍絲

咁我又唔係咁窮 佢想食咩我都請得起，佢慳家啫

我七佢三咁 例如餐飯一舊水 我出七十 佢出三十

呢個問題真係纏繞我一生
我好奇如果去m 記 大家樂呢d 大型連鎖食肆
女方慣性霸位 男方就係負責買果個
咁變相咪次次男比賣單 但問番女方攞錢又好尷尬 呢個問題點拆解

咁唔通太多人亂投

咁咪行過七仔買野 街邊買小食嘅時候女方俾返
或者佢平時可能都會買啲零食日用品俾你都喺返到啦
男方問女方拎返又太肉酸 呢啲女方自動波啦
我覺得唔駛太計較邊個多啲邊個少啲 最緊要唔係老鳳 雙方都有付出就ok

aa，不過方式係佢每個月俾錢我，我負責埋單，用曬先再俾，間唔時得罪佢就免佢一個月錢
過時過節就我請

叫佢去買然後話返嚟比返錢佢

平嘅我請
貴嘅AA

連登仔個個人中之龍，多數都係d女求佢出街求插入，我諗都係老實投票既

fg冇50k

屌，m記大家樂食得你幾多呀

我同你都唔夠格自認連登仔

男請

因為其他野
eg. 買衫褲鞋, 旅行
我俾

通常輪流
冇聽過真係會計到足咁aa

一齊左一段時間就有共識嫁喇，
通常輪流，個排鬆動啲咪我請

如果坐低餐廳食既男朋友比
如果我買上去既就我比
佢生日我比 我生日佢比

佢人工係我既3倍 佢都唔expect我會餐餐aa
但我比左唔會問返佢攞 同埋通常食平既 好間唔中先貴一次
之前冇事冇幹佢話同我去食500幾蚊兩個人落樓既餐廳 我都話唔好食咁貴 好又一餐唔好又一餐

同埋我見到岩佢既野會買比佢 例如見佢底褲著爛會買新比佢 見到隻酒杯好靚佢一定好中意就會買 佢轉新工買左隻招財貓比佢

冇特別去注意呢樣野
多數睇張單我就大概除2一齊拎出嚟
邊個唔夠就多除少補

通常好女仔識做喺男方返埋位既時候就會問：幾錢啊我食嗰個？

半aa, 我通常俾大份d
例如大家食75蚊飯
我就俾齊頭100唔找咁
男仔要逐蚊逐蚊計好肉酸
但都唔可以縱到女朋友壞哂

女友主動拎單

m記食得幾錢呀 直接拎張八達通比佢嘟啦
但通常我係買個個
然後一係漏左佢個包 一係漏左薯條轉粟米

咁計住不如唔好拍拖啦

男女友喎，梗係aa

你呢句野真係無撚敵, 睇死你都係狗公型人格

咁計住不如唔好生仔啦
咁計住不如唔好填海啦
咁計住不如唔好SHOPPING啦
咁計住不如唔好旅行啦

當食飯係咪AA都可以成為條女考慮同唔同你一齊既因素其實證明你已經玩完
睇你都係溝唔到女個類啦

難以置信
樓上回嗰啲有冇拍過拖㗎
而家係講緊男女朋友唔係普通朋友喎
竟然有人覺得要女友同你AA係應份
正路都應該男仔俾㗎啦吓話
就算條女肯之後俾返錢你都唔好意思收啦
咁好核突囉
做人唔好咁老奉得唔得?
唔通你揸車同佢出去玩又話要share返油錢泊車錢咁呀?

唔怪得啲人成日話港男斤斤計較寒酸冇風度
不嬲一齊食飯去旅行呢啲都應該係男仔俾㗎喎
我同身邊啲fd都係咁
好正常呀
你話條女自己食完買完問你攞返就怪啫

所謂見微知著
呢個其實係實力嘅表現
請女朋友食餐飯去個旅行都要計
即係第時結婚買樓都唔駛指意唔AA啦
你叫人哋仲點會有信心同你過人世
貧賤夫妻百事哀
難聽啲講句冇錢就真係唔好學人拍拖啦
盞害人

從呢件事睇女朋友反應就知佢值唔值得娶囉只可以講
你唔刻意計住 佢都好大程度等你比錢
要你送野但自己唔會送
從無試過請你

講真就算搵得少過你 咁有時你請得多佢都會想請下你食雪糕之類 正常錫你黎講
金額唔重要但個心重要囉

Aa其實無錯，有時男方請都係因為無所謂 錫你
但從相處應該feel到條女係點諗
咁你就諗真d啦
好似樓上上咁話三個月aa飛人 呢d咪雞囉
正常愛你會唔會咁先

係囉 對方請都係因為錫你/你暫時手頭緊/情趣 拎黎做標準明顯人格有問題

笑撚死人, 你講緊既case完全係男方求鳩女方同佢一齊咁
男低姿態, 女高姿態, 男方要献勤比晒錢咪好合理囉

係你既故事入邊, 女方感覺真係成隻雞咁

理想情侶關係, 應該係男方自動俾錢, 女方主動夾返一份
男又有面, 又唔使尷尬開聲追數
女又大方
或者輪流俾, 唔使下下計到足

如果AA開, 得閒無聊輸賭一餐飯其實已經好好玩

著緊得AA會影響係對方心目中形像既, 呢條仔十成係冇自信同處下風

正路都男既比啦 想問點解呢？
你要請哂因為證明你既能力？
無既所會咁急於證明wo
真係慘 比女權撚教化左既男人/好要面既人
咁不如反問你 條女就算同你結左婚係咪咩都唔洗做唔洗付出 攤大手掌拎錢然後去玩先？正常女人會唔會因為咁唔同你一齊先？會唔會都覺得自己有手有腳係要靠哂你先
然後你覺得自己好有能力？.？你咁諗可以係你好撚錫你條女 但人地唔比唔想寵有錯咩
仲要講緊拍拖咋wo

人地要用出哂洗費黎吸引人地同佢過人世呀麻
要面傻西男 自我貶值
佢先似無拍過拖囉

計到足係真係無意思 呢個共識啦
但如果真係次次等你埋單d女 不了

重點女方有比既心

試過有條仔哂命話自己炒股羸好多
仲要日日同D friend 食放題打邊爐
拍拍下拖無啦啦提出AA
我同佢講係咪食譚仔都食要AA呀, cheap 精
我即飛

財政部畀晒

好撚認真
依加啲女
唔係老馮要你比已經好好

同埋係街數錢aa計住哂真係好核突，
一係你比一係佢比啦好心，
咁撚心計諗個女仔比唔比返你，
計較個百幾十蚊，
你對朋友都唔會啦下話。

拍左拖8年9成9費用都我出啱啱結左婚

頂你 做咩教精D女女，咁以後肯請女友食飯D男人咪被人Mark住曬！
應該歌頌肯同男人餐餐麥當勞，仲要AA制既女女 你地真係好偉大啊

通常男朋友俾
因為佢多錢過我
我出細份+會買嘢俾佢

Agger
不過連登仔咁多00後
應該大部分都無乜錢/搵得少
搵得少應該都會想條女分擔吓

有時佢比，有時我比，邊會計住計住
知佢近排冇錢咪比多啲

好嘅女朋友會幫男朋友分擔
次次都要男俾哂嘅飛得

痴撚線5毫子都計
每次都佢比先
然後wtsapp計哂叫我payme佢
人前扮大方
私底下就aa

搵得少咪食平啲，
我信一個女仔愛你真係唔介意餐餐三哥麥記快餐，
呢個已經唔係咩分唔分擔事，
係呢啲細位都咁計住好唔得體大方，
食餐飯咁辛苦不如唔好食

話你知肯aa先娶得過

我女友會帶我去食m記， 會搶住埋單
佢真係好好啊

咁孤寒駛撚你娶

咁孤寒駛撚你娶
唔嫁好過嫁

碎料啦 我女友主動俾埋爆房錢

成日聽女人講唔嫁好過嫁
而家香港有幾多女人嫁左會好過唔嫁
唔嫁大家住屋企大把錢去玩
結完婚一齊住就支出大左又要面對對方d惡習

月頭每人夾1千出黎
之後出街食飯用app mark數
到月尾睇下用左幾多，有淨就儲起佢

屌拿星 緊係女俾足啦啦

意識問題

咁又cheap d

之但係 姐係佢一唔係請 你就覺得佢孤寒？
如果係 孤寒果個係你wo

呢個要關係好成熟先得
或者大家目標一致
其實女覺得男比哂應份
男既反感既話
價值觀唔同會成日嘈

99.99％我比錢。
我印象中，我同佢拍左幾年，婚都結埋，佢比錢的次數，好似一隻手數得曬

但係次次都aa啦
一次都唔請
我都有請佢
咁都唔係孤寒？

利申：手已分

要男方請既同做雞有咩分別？

一時時
有時aa 有時今餐佢嘅下餐我嘅

無啦啦提出aa可能因為佢見一路都請哂你 你都從來無意慾做d咩
佢搵到錢 同朋友食好d 你就嫉妒 佢唔會係請朋友啦下話 咁佢搵到錢食好d有咩問題 d錢佢架wo
佢話aa你即刻屌佢cheap 咁我想問你一直老奉人地請你養你又唔cheap啦wo
唔嫁好過係真既 唔好害人啦 性格唔好天生既

一定係男仔俾錢

做男人一定要大方

如果屬實係佢唔岩 正路除非真係太窮 唔係既話有時都會想請下對方食飯 因為對方太抵錫

咁計法天光都未計完喎
let say
我送左幾千蚊野俾佢
咁食飯果度係咪仲要AA呀
如果仲要計, 係咪古寒同cheap呀

哈哈哈所以咪分左手

咁講就唔係佢要aa既錯啦
幾千蚊收得落仲要aa 姐係想佔人便宜啦

所以我咪飛左佢囉,同埋我想講,我送左幾千蛟野俾佢又點計呀,分手後無問佢拎返

以前佢請 開始返parttime之後我間中會俾

講得啱
不過我個人覺得 鐘意對方自然就想對佢好，不論金錢、時間上付出
我同我女朋友都好鐘意大家 所以覺得呢個方法好方便

講真男人出錢 係付出既一種
請唔好睇成男人天生就要比錢
正如佢唔應該覺得你天生要煮飯生仔老撚奉
對方肯付出只係因為佢愛你
既然係付出 就唔係必然
當然前題唔係接受你付出 自己付出就不了（男女一樣）

咁講喇，男人可以堅持要AA制，可以繼續屌鳩港女貪錢、係雞，但你唔會改變到女人既思想，女人天生想搵個叻過佢照顧到佢既人。你可以堅持AA，但你既對象範圍會大幅收窄，由其係質素好既女仔更加唔會有你地份。講到尾男人有邊個唔想溝件又索又係處仲要肯同你AA兼夾賢良淑德丫，唔好發夢喇，你揀人，人揀你。

男比大數
女比細數
$112咁我多數叫女友比$12
因為唔想要散子

一人一餐，貴嘅AA

如果係$270
佢多數係會比$300
跟住：Bb 有剩你袋啦

真係好Man 愛你啊男朋友

碌到卡佢碌， 因為唔想數黎數去， cash就我比

佢冇諗過比錢就解決唔到

4個ex都唔會問我攞返食飯錢
平時食飯多數男方比 睇戲個d就我買
得閒就買下衫褲鞋襪比男朋友 一係就買下野食比佢屋企人

其實拍拖係咪真係有必要分到咁清
好驚搵到個咁小家既男朋友

即係孤寒係女朋友度
咁一齊嚟做咩？飛得好

其實你真係鐘意 甚至愛一個人 仲邊會計較咁多

姐係你覺得比哂錢係其中一個吸引異性既行徑 一樣比你搵到索女既武器囉
岩既 其實係選擇黎
所以老奉即係覺得佢要咁做先吸引到你囉

其實題目假命題 一係請哂一係aa哂 兩樣都有問題

講真，食野可以唔AA.
首期呀，租樓呢d大數最好可以AA啦。

利申:老婆冇AA

咩意思
係咪話女仔無能力
你等俾女權撚屌喇

睇情況啦

多數男方出 因為佢搵得多過我
食飯可能佢出八次我出兩次
細數就會鬥快拎銀包出黎找數
不過大家都無特登計

拍拖結婚買樓都男方俾哂，第時離婚仲要分身家
條女剩係賺錢買花帶

巴打單身一世啦

M記都aa

岩岩一齊我俾曬
後來AA
因為佢話以前拍拖不嬲AA
見我一開頭俾曬好出奇
佢外國長大

到一齊耐左兩年左右
一人一餐
唔會點計
邊個鬆動就邊個俾

同居後出街食就我俾曬
屋企d日常用品就佢搞掂

其實呢d狀況，好簡單。
每日夾五舊水落公數，叫佢用錢數比錢

其實睇你點睇...
你可以演譯做慳家，君真。亦可以演譯做小家，度縮。

有d女人甚至乎當個男人太鍚自己就唔會珍惜。

外國真係男女平等d。
我都同我老婆discuss過類似問題。
佢比我的終極答案係，鬼叫你出生嚮香港又生多左條撚lol

多數輪流一人一餐
如果突然間食一餐貴
咁另一個請兩餐平

如果係女方成日買名牌袋 出親街食飯同fd食貴野 同男友食就要佢比哂呢？🤔

就算好多兩夫妻都會輪流畀㗎
有時唔係話咩
女人畀幾餐for a treat 男人都會開心d
呢個唔係錢銀或者臭雞問題
係愛情入面相處既理論
如果男人當面拎張單除二 問你拎錢
又或者女人餐餐等你請 唔主動treat返
兩種人都飛得啦

Bob叔煮野咁叻但最鍾意都係馮小姐既梅菜蒸鯇魚咋 你估肥媽蒸佢又鍾唔鍾意？
到你明你就唔會再問呢條on9問題

On9, 講黎講去你口中既女人就係邊條水喉大就搵邊條水喉照住

原黎要求男人比晒錢既女人一定係好女仔

自己有條底線再去揀女有乜問題，你想範圍寬咪連肥婆暗倉都食埋個範圍咪大囉on9

你條仆街應該未必女追倒追or係做開下把位個思想先咁撚低賤

永遠將自己放係比人揀既position

其實唔駛諗咁多，你鍾意佢自然會肯付出，如果佢係老奉，你會鍾意佢咩？
其實拍拖d駛費都係好細數目，唔係要你下下送iphone名牌袋，如果每星期幾百蚊都攞唔出，都係唔好拍拖喇

中肯 作為男人/女人真係要識相處

你都係唔明。我只係想講其實男同女都無錯，男人可以堅持唔俾晒錢，唔縱女人，但相對地港女唔會buy你。女人堅持要搵照顧得起佢既人亦都無錯，都係個人選擇。就算男仔俾晒錢，都只係證明佢好錫佢女朋友，咁又有咩問題呢。
當然香港港女當道，你唔肯出錢自然難d溝到女，但其實topic只係話出錢食飯，唔係要買名牌，一星期出幾舊水拍拖食飯其實我既立場係覺得好基本既野啫，你唔駛咁激動住，巴打係咪俾女hurt得多

係架
更何況好多華人都係留學生出去讀書
生活費都係得咁多
未必會有多既錢去俾埋另一半食個份

慶幸佢係外國長大
好多時都係靠自己
唔會有港女思想
所以平時都會主動買野去氹佢開心

會每個月月頭出糧固定過一筆數俾男朋友
然後出街睇戲食飯個啲全部佢俾
多左當請佢 少左佢補數
覺得咁樣最均真 又唔洗煩次次計

💯

再補充少少喇，如果仲係讀緊書既，AA制係好合理既。但如果出左黎做野，拍拖日子耐左，去到談婚論嫁階段，好多時男人都會負擔更多財政責任。買樓置業裝修，求婚結婚禮金，生兒育女，家庭日常開支，根本唔會有得計。
講得遠左，講番食飯，我有兩個朋友真係堅持AA，咁多年黎拍過好多次拖，最短幾個月，最長兩三年，最後都一定被飛。唔係話幫港女，但真係有d孤寒架。其實孤高既港男根本唔應該溝港女，但係香港追求真愛又係好難，除非你係彭乳硬咁既款喇（其實靠型食女又係咪真愛？）

利申：已結婚買樓生仔

痴鳩線，咁多人話咩男仔要大方要俾哂先吸引到女仔
我真係想知咁樣會吸到咩女仔番黎啦
拍拖原來唔係要互相付出既
男既要比哂錢
咁女呢？你唔係同我講呢d港女會做家務下話
你地咪繼續扮大方扮唔計較
繼續駛哂d錢落d女到囉
我就真係好想睇下將來你另一半會係咩質素啦

真係文化唔同.....
華人社會，淨係婚宴，買樓好多時都係男人比絕大部份。
但係d女人又唔係自己搵唔到工

不過其實我有時諗，女人可唔可以負責多返少少開支。

Yes，華人社會係咁，港女更加係咁。個遊戲規則就係咁，港男絕對可以拒絕唔玩，追求真愛，或者得閒叫下雞仲爽。

我有俾你屌架

岩。
但係真係極度濕尻。
好彩我老婆雖然唔返全職。但係起碼都會做下家務。

守遊戲規矩其實本身無問題
但港女自己都唔守規矩，要求男人要守先係問題
如果個女人千依百順小鳥依人，男人畀都畀得順氣

哩個又係另一個問題了。如果性格好千依百順，咁就唔只淨係想俾食飯錢咁簡單了。其實拍拖俾下食飯錢真係好基本，我有個女性朋友嫁左人，佢老公好搵得。近排啱啱炒左個工人，佢要自己做番家務，佢每做一樣例如拖地佢老公就俾$5000佢，哩d先至過撚份。

同一個問題黎
本來女人要做既野，而家變左唔使做
但男人要做既野，而家一樣要做

你個臭閪鑲金咩？
人哋搵過個又靚又肯aa肯出下錢
駛撚要你呢啲貪錢閪

女朋友都係 好warm

如果條女識落性格唔掂咪飛囉

唔一定只係性格
好多女人要做既義務而家好多女人都唔做
最叻既歪理就係「我又唔係工人，你娶個工人囉」
本身個遊戲規矩明明女人要做既野係比工人更多

唔貪佢嗰少少但呢下覺得幾正
諗起細個呀媽食飯埋單/搭的士俾錢
都會話剩低醒我嘅

所以玩得唔甘心真係唔好玩娶港女遊戲 但最衰新一代d港女真係咩家務都唔識做架

唔會又靚又肯aa仲請你
你碌鳩係鑲鑽？

AA
你個臭閪鑲金咩？

無定，有時我比下有時佢比下
當然個d大時大節就一定我比
但平時餐飯我比完食糖水咪佢比

所以話其實守規矩無問題
問題係而家女人唔守先
你地應該怪d女人玩爛個遊戲先
所以d男人先想平衡返個遊戲
男人其實唔介意請條女
問題係佢覺得條女值唔值

垃圾港女剩係識講錢咪你依啲
你條仔姑鳩寒喺第2度問返你攞錢
就叫全女人都唔好要啲aa嘅男朋友
以偏概全 垃圾閪
男人畀幾百幾千有咩問題
最緊要係條女值唔值得我哋畀
好似你呢啲咁 10蚊 不能再多了

明明講緊個case個男人直情小家孤寒，唔係aa咁簡單，一聽到唔肯aa就起曬鋼 我接受到aa，接受到你數目分明問我拎返，但接受唔到斤斤計較之餘仲要肉肉酸酸用啲小伎倆喺我身上挖返出嚟，屌我豪俾你好過

因為佢條仔喺佢身上搲錢
就要全部女人都飛咗啲Aa嘅男朋友
呢啲女人唔係臭閪係咩
都不打自招 唔通係我屈佢呀
講多兩講就話人起晒槓 你玩晒啦

我比百位數 唔過50 既十位就比佢比

放心喇以香港狗公既數量預計未來會更難玩

一早搵定個好嘅咪唔駛愁

我老婆好好有心

女人冇八十歲都唔好比飽飯佢食

係唔窮但咩都女仔出點都變窮啦

有所誤解啫
平時一至五放工平時飯我出
但六日佢出
其實雙方最緊要有共識啫 佢唔計較我唔計較咪得囉

講真條女鍾意你 倒貼你都肯
你比唔比佢咁做又係一回事
至於一定要人請既女 你諗下係咪咁鍾意人地
講真 你想同佢一齊行落去 第日佢既錢咪又係你

冇錯 咁短視嘅人唔啱拍拖 去做雞就啱 起碼大家明買明賣 冇搵你笨 願者入閘畀錢

次次都係我比先 但係我女朋友會好主動比番錢我

daddy 幫我比

輪流睇數

咁好既😰😰

多數男友比
有時食平野佢會比我比

佢係好好架

同意巴打
孤鳩寒唔該自己孤獨終老唔好害人

如果個男人覺得值 可以繼續
如果覺得唔值 咪飛咗佢
世界上無formula 架嘛
爭在條女氹得你開唔開心 你願唔願意洗錢落佢度

幾廿蚊都同你女朋友計 做你條女都幾可憐
你無我比你啦 唔好影衰連登

aa
唔係aa 飛得

一樣，女朋友好識做

咁同樣男人aa什至要女貼 女覺得值 可以繼續呀😂鬼唔知咩 宜家係討論緊你點睇
氹得開心就洗錢 唔開心就唔洗 sorry有d雞feel
其實我expect你會答：咁姐係孤寒係男朋友度啦，條女飛得！如果問心覺得唔係，咁你其實心底係覺得男人比哂係應份 有d雙重標準囉
同埋假設條仔搵得少過你 你介唔介意有時請埋佢先？先唔講佢接唔接受
如果唔會 做咩笑d仔孤寒 真係無資格 因為你都係

咁睇香港女仔都唔係好撚差，咁撚多負評

爭在條仔氹得你開唔開心 條女願唔願意洗返錢落條仔度 條女要佢比哂既話 佢一樣會咁諗

佢係講緊唔請唔好溝港女姐

請又無所謂，當係Ftgf

唔會aa

我請兩三餐佢請一餐咁
不過行街買小食同珍珠奶茶果d就通常佢比

其實巴打係講緊港女獨有既認為係男人就應該比多/比哂 有事女人 無事咪平等
唔係就係孤9寒既慨念 所以堅持唔請好難娶港女：0
基本我比哂咁濟 亦無所謂 因為女友窮 但係我女朋友無咁認為過囉 同埋如果調轉佢一樣會請我囉

你咁諗一世唔洗諗溝女
都講咗幾個post 樓上巴打都補充咗

點解出黎做野唔可以財政獨立 大家aa 大時大節咪請 又唔係餐餐計到一兩蚊咁 食飯咪大約比返一半出黎

我以前都做過俾曬果個角色
咁又點 最後又係唔會珍惜
你咁撚計較唔好撚學人溝女啦
其實自己一個更好架喎
我無資格？唔通你又有資格？
死開一邊啦

死傻鳩計住計住學人溝女
你依啲人唔好撚出嚟害人啦
唔好害其他女仔呀
咁撚計較嘅人連做朋友都無資格

所以我建議女人都唔好計住計住
主動請男人

我地會每個月頭夾錢俾個公數出嚟 每次食飯就扣數 再間中互相請下 大家可以一齊慳到錢儲多d 錢之餘 又唔會因為金錢嘈交

又你條傻鳩
我不嬲都會請架喎 有咩問題？
想請咪請囉 屌你老母
計住計住真係唔好撚拍拖喇

少少錢就算喇

你請晒咪大家唔使計

岩牙

冇計 佢想比就比 平時好少食兩舊水以下 習慣佢會拎一舊剩低我比 行街買小食就完全冇計
其實就算對朋友都唔會咁計住計住啦 出嚟食嘢玩下求開心下下都記呢樣個樣好咩

你講左個事實 而家香港行左大女人主義條路，男人被逼聽女人話，其實要杜絕呢d風氣
近幾年電視節仲成日吹捧暖男，嫁比外國男人呢d concept
又唔見香港人吹捧PUA，day game呢d本身正常既野

同女朋友拍拖之前係一人一餐
貴嘅我通常會埋單
但下次睇戲佢都會主動話佢買飛咁樣

拍左拖因為都想一齊草下錢去旅行
就每個月都會夾啲錢擺佢度
食飯睇戲就用果啲錢
有淨就草起去旅行又好點都好

大時大節 或者平時咪買下野比對方囉

我覺得最緊要兩個人都覺得舒服姐
大家都係FG搵得果雞碎咁多
仲要是但一方出曬先叫好男人咩

真心一問點解拍拖食飯就要男方比
女權撚唔係好鐘意講平等架咩？
男士一生出黎就要請女人食飯？
佢地肯請肯讓女人係因為風度
好心d女唔好下下奉旨要人請
好似我咁，我出左黎做野幾年男友final year
佢番下part time我都會要求aa制
又唔係結左婚點解要養埋你果份
如果男士收入高幾倍既間唔時請下冇所謂
我有時同男友輸賭請食飯咁樣重開心喎
但我唔明點解要覺得男人就係應該要請
又唔見你覺得應該女人請
如果話咁樣睇得出男人愛唔愛你
咁就on9啦下下用錢去計咁現實

利申 為男士平反

Sorry 有女

港女：0）
你試過比哂咁咪有資格 做咩咁勞嘈

邊個想溝你呢d臭雞呀 真係送都唔要

正解囉
逐餐同你計就傻9啦 問題請你唔係老奉wo
問題個豆豆扣傻豬到覺得男人比哂 唔比=孤寒 心諗係邊個孤寒lol
真係當係男人就溝緊你 扮上菜
仲要雙重標準
再拎個標準judge男人係咪愛你🤟
九成以為被愛 實質做緊雞

如果個個女人都係絲打你咁諗就好 睇留言都知而家啲女幾痴線

笑撚死人 資格由你訂架咩
你依啲孤鳩寒嘅仆街唔好撚出嚟害人啦

咁你鍾意咪繼續囉 無嘢架
有啲男人/女人都唔會好似你咁計較
咁鍾意計開房錢都aa呀蠢閪

你依啲死毒撚窮就咪學人溝女啦
返屋企打飛機啦垃圾

樓上果條垃圾毒撚 有話男人要俾曬
你溝唔到女都算啦 估唔到你理解能力都有問題 我係你就死撚咗佢算啦可憐蟲

屌你老母，咁你仲唔跟果個鬼王學嘢？
佢用PUA架喎傻鳩

唔知你假膠定咩啦，不過你都幾心理變態
你呢d咁現實既人慢慢自己過世
不過唔好意思，從來都唔會去開房
咁污糟既地方都係岩番你去

不如咁啦，每個月2個人夾翻d錢出嚟做公數，洗突左咪男方包底囉

係呀係呀清泉閪
有你依啲女朋友真係三生有幸呀 講咁多嘢都係想話俾人聽你好好遮臭閪
污糟？你痾篤尿照吓自己個樣啦 最靚係你

話時話你貼埋仔都比仔飛
有冇諗過係自己有問題呢？
咩年代呀 請你當自己上菜 唔係奉旨架傻豬
佢請你 係因為愛你錫你 唔請都唔代表佢唔愛你wo 幾時食飯唔洗比錢架？做雞都自己比錢坐車返工啦
你咁既心態就真係等飛啦
識唔識咁諗呀港雞？

成熟女人囉 呢d請撚哂佢食飯結埋婚都無所謂 心甘情願

果然係雞 講開房錢了
雞唔算男女友wo 入錯post喇

鬼王果套唔係鬼王禿頭哲學咩 關PUA咩事
鬼王果d垃圾片簡直污辱pua本身既意義
PUA本身好似源於西方定台灣
但係香港講PUA實比人當on9

比人圍屌就潛水啦咁撚7
無道理仲要拗 傻9港雞

所以我不嬲都無話男人要老奉請曬條女食飯 如果個男人經濟能力許可咪請 女人都可以請男嘅食飯 點似得你餐餐都計住計住
你弱智嘅話討論唔到落去 on9仔

圍屌 你依啲弱智嘅返工場包嘢啦

貼埋仔都被飛 做雞做到咁

唔知你係咪精神分裂
岩岩講完「計住計住真係唔好撚拍拖喇」
之後又話人地「孤寒唔好出黎累人」
係呀我男朋友成日話識到我執到
好過執到你都喊三聲
我唔想話比人知我有幾好，只係睇唔過眼出聲
加上唔係個個都係你咁諗
只有駁唔到既人先會人身攻擊
我靚唔洗你講

雖然佢成日俾人屌，但佢用果套的確係PUA嘅其中一種
我都係唔好吹奏佢
以前聽朋友講 佢有入過啲PUA gp
啲樣衰柒嘅男仔真係可以用依啲食到女
不過唔知之後點就真嘅

一齊enjoy咪aa囉

無話要比哂 但一aa一餐半餐就飛撚左佢喇
有冇人幫手解釋

其實溝女冇特別方法
不過真男人就唔好比女人呃錢呃感情

好羨慕你呀真係
我不嬲都話 有錢咪邊個俾 從來都無話男人要俾曬
清泉閪真係清泉閪
點都有自信過人

係真係精神分裂feel
計住計住應該話人唔好餐餐拎單除2咁小家
都正常
跟住人地一唔請又話人孤9寒叫人飛左條仔
係邊個計住計住呢請問 邊個真係孤9寒呢
唔係奉旨 不過一唔比就孤9寒
媽呀好撚亂

咁點都好過n手西 你男朋友執到喇（如果有 ）

咁兩個都係學生呢

其實溝女真係唔洗好多錢，用咁多錢都係傻鳩

aa
我地有個比錢既pool，我會比幾百蚊男朋友，之後每次食飯都由佢比，而我就負責mark數

當筆錢差唔多用完，就會又比錢男朋友

你問吓我男朋友囉傻鳩 我男朋友就係知我乜都無

男朋友俾食飯，我俾糖水/7-11買嘢飲

同親女仔食飯都係我比大份佢比細 比得安樂就得

同埋比晒都唔緊要 但女仔唔該唔好覺得係老奉

港女都算啦 你話 請哂我先證明你有能力照顧我
咁都好d 價值觀唔同姐
嘩屌你明明奉旨覺得係男人都要咁樣做先溝到女咪認囉 又要唔認話幾時要男人比哂無老奉o) 企返係道德高地 但就話一唔請既男人都孤9寒 唔好學人溝女啦 再屌9人孤寒
嘩屌你真係青山走犯大開眼界

造成呢d野嘅係男權唔係女權

又唔係覆你，屌你老母你都on撚鳩
同埋我撚有講要請曬=有能力？
你智商有無50

情侶食飯夾錢埋單其實好少事
唔明有咩好開post
同居果d就見到真章

我覺得AA係柒囉
其實個男有錢咪俾 個女有錢咪俾
唔明有咩問題
情侶之間真係計到咁清楚？
好似樓上條柒碌同清泉閪咁 下下都要同條女/仔計到足先叫真愛？
如果係咁真係好sweet呀

女人奉旨要人請其實係男權嘅產物
男女咁多爭拗係因為香港同時存在男權同女權嘅缺點

香港食飯愈來愈貴 次次都男請唔洗儲錢啦
除非你地一個星期都唔見一次

咁交換男女角色又得唔得
竟然冇必要分到咁清

拍拖之前會諗條女唔係aa就唔會一齊
拍拖之後冇理過呢啲數

個ex餐餐奉指我俾
八達通都係我幫佢入
見家長份禮都係我出錢買
做男人做到你咁撚廢
撞邪先會同你一齊成年幾

其實你係咪冇睇清楚我打咩
邊一句係計較邊一句係計足
係咪理解能力有問題？
宜家屌緊你話人孤寒呀

以前讀書嗰時我會每餐mark 數，月尾計好再整張spreadsheet再過數俾bf，總之計好會一人俾一半錢

而家我出多啲因為我搵多過bf
食得貴嘅話eg $400+ per person我會請

Btw兒登仔最鍾意鬧港女貪錢臭雞
但投出來咁多人揀aa喎
平時打稻草人呀？

child登最鍾意撈亂父權女權之後亂屌係女權錯
明明父權社會先要男人做breadwinner養妻活兒，冇錢養條女就係廢
女人亦可以係支持父權同享受呢啲父權紅利，eg要求男人乜都請同物質上照顧女人，自己就乜都唔使做

人地女權/平權就係講緊唔應該性別定型，甚至覺得你唔肯俾條女夾返錢/請男人食飯代表你係睇小女人
咁又照俾人鬧女權撚

唔評論你請返男方轉頭
不過都覺得點解投票AA多咁多 不過d回覆九成都係相反
大家比較鍾意show off自己唔使俾錢/自己好有錢可以俾哂

我知男朋友好鐘意aa 唔鐘意請 覺得女人好著數
就算佢搵多我2倍幾都一樣
次次見佢唔想出我咪出
見到人地d男朋友好大方 心裡好羨慕

同新聞多數報負面嘢唔報正面嘢一樣掛
正常aa嘅話冇soundbite又冇特別又冇乜嘢好討論 咁咪投完票就走囉
有幾可會有人得閒出post/cm係讚人
出得多數都係有嘢投訴
搞到啲人有個錯覺港女就係貪錢乜乜物物

所以話 雞即係雞
仲要無腦

男俾咪男俾囉
平時鳩痕拎條女黎屌條女都無同你計啦
咪撚咁小家

利申: 其實真係未遇過唔出聲話夾返錢嘅女朋友
個個都會話夾返
當然，我收唔收又另一回事了
最緊要有想夾錢嘅心

咁即係你餐餐食飯錢都無呀
做雞做到咁窮

呢d男人好肉酸

講真，男人老狗同朋友食飯都會你一餐我一餐啦
同自己條女都咁撚孤寒

如果真係錫自己女朋友，我會想佢留返啲錢
反正佢都會返係我身上

用返係我身上*

嘩屌係喎 最怕d男人斤斤計較 平時已經AA制 計少你幾十好似恩賜咁
又唔見我會同你計自己送左禮物俾你

自己做雞 臭西
人地唔做雞 就清泉西

大部分都係我比 有時手緊女友就會幫我比

又係啲咩都屌人臭雞嘅垃圾毒撚 死撚開啦傻鳩

弱智真係唔想理
無女所以傻撚咗呀？ 真係可憐

如果你係女，應該塊西都反反地皮 比d臭mk屌到無哂彈性，落過仔未btw？
有錢就屌到你呢D臭雞完全無挑戰、無成功感

不過如果假膠黎講你都算忍辱負重，忍受全連登問候你 同時又可以完美地代表d死臭雞港女

仲係處sorry

仲有，唔該你唔好果條死傻鳩影響
我從來都無講過要男方俾曬
其實有能力咪俾 咁有咩問題？
我覺得情侶無咩可能計到咁足遮
我都會出錢都會買嘢俾男朋友但唔會AA囉 咁都港女？
唔該你哋唔好害人啦咁

連登仔一聽到唔AA就起撚曬鋼
怪之得你依班垃圾連女都溝唔到
真係好可憐

起一起你底，發現你真係好可憐
不如你做雞啦，可能會係最好出路

你做鴨都應該無出路，仲可憐

講左有女 反而奇怪n手西又格臭都要有人接貨 未必真囉

起左底 原來假膠
唔怪得比人圍屌都堅持做雞

試過同個女仔拍左一個月拖 其間同佢出咁多次街 佢一蚊都冇用過 仲要我幫佢交電話費 請佢去旅行

有次搭車 車錢都想我出埋

我 ： 未玩啦 十蚊你自己比左佢啦

佢之後黑尻我面
佢：拍拖要咁計較好辛苦囉 我以前條仔都唔會咁既
我：咁你去搵返你個ex丫嘛

第二日飛尻左佢

毒撚logic: 唔AA=雞
Even 條女會俾錢買嘢俾條仔
笑大人個口

連登d港女一聽到男仔話 aa即刻起撚曬鋼
你咪搵條水魚 100% 請你，有朝一日佢發現個新女仔唔洗咁撚慘，奉止請你食咁
然後又會派帽比你，留意返，係”又會”

有時候叫佢請下 佢會話「咁你咪好著數？」
雖然佢笑笑口咁講 其實我唔好受 覺得同佢一齊同朋友無分別

記得bump大呢d女，留個手尾比佢先

臭西, 臭西, 臭西
重要的事要講3次
利申我請 所以我會直接叫自己條女臭西

繼續blame the victim
我又唔係要洗曬佢啲錢 何來水魚？
計得唔足就係水魚？咁你老母有無搵你老豆做水魚？
我發覺啲死毒撚都唔會聽人講嘢，咩要老奉請食飯？ 我男朋友從來都唔會老奉請我食飯，我都有請佢食飯喎
你智商低定用開屎眼睇嘢？

睇佢D回覆都知假膠！
曲又唔夠曲，直又唔直
個腦生草
不過或多或少都反映出D港女....

咪就係上面班狗公男人搞到而家愈黎愈多港女囉
覺得女人有特權大撚哂 奉旨要男人請
男人唔請就冇風度好計較
女人就算乜柒都唔做攤大手板拿錢就得

btw離一離題你呢d身經百戰，千瘡百孔既人
到底最後會唔會信唔過男人，走去同個死tb一齊
然後而家你個所謂既最”男友” 就係個tb

反正我見好多tb都鐘意、傾向一面倒請條女食、買好多貴野滿足條女，岩哂d臭雞港女
最後d港女發現老了，要搵人埋單了，bye bye tb

樓下果幾件咪係
兩件垃圾圍爐又屌人臭雞
真係on9

啲毒撚真係無得救
繼續係自己幻想到啦垃圾

唔洗死撐自己會有來有往，你請過佢一餐、十餐，都可以話你有請佢食，唔洗深究個 quantity 啦

你屙督尿照鏡睇下自己值唔值有個人為你仆心仆命，為你做好多，我唔評論了
你個心係點諗，成個post 既人都知啦

睇得出你返工都辛苦了，係網上發洩無用㗎
香港人真大壓力

三四百蚊就話姐
三十令四十蚊都同女朋友計
度縮左啲

有乜好嘈
根本係港男心目中個個港女都係貪錢既臭雞黎。標籤完港女就可以當正自己係鑽石三老五
係香港根本唔需要拍拖結婚生仔

我的同女友係AA 既
方式係每人每個月俾1500 出黎用，放係另一個銀包入面，所有洗費都係個度出，唔駛下下每人都SHOW個銀包，用共同資金銀包就好了，去旅遊都會咁做。

平日都會另外買D 小禮物俾對方，例如綜合維他命丸，熱水袋俾佢黎M用等等呢D咁
都係睇對方要咩就送下俾佢開心下。基本上唔會送名牌包呢D，佢唔係呢類人，幸福

平時岀街AA, 間中我會請。
佢生日我都會請，紀念日同其他節日多數AA
佢話唔鍾意成日用男人錢

掂都唔撚掂
容咩易打個車輪話有左叫我埋單
不了

掂都冇得掂
一定唔撚請

所以等女朋友畀晒好d
咁就大家唔使計

係咪豆豆扣黎
佢咪就係咁 之後見比多人屌就轉太話我都有請架 有咪比囉
不過人地一唔比/佢比 佢就屌人孤9寒囉 好似你個ex咁無撚恥無敵

貼錢比仔飛 short左係正常

明明一aa就串人計較孤寒老奉請你咁 咁人地請少餐都唔得邊個計緊較呢？你值唔值呀個格衰到咁
勢頭唔對就話自己有來有往 講笑咩條仔比你來仲唔笑9佢孤寒飛9人？
貼仔比人飛係7 不過唔該唔好用呢d博同情 解釋自己虛偽乞兒格囉
又要面 又要屌人唔比錢

坐係公園度喊 真心青山友[black] [/black]

我似你計到咁足邊個請幾多餐
不嬲都無計喎 你唔抵得我同男朋友都唔計較呀？

你唔係不嬲都AA制架咩？自己成個乞衣咁仲好意思話人
話你呀死乞衣
柒就應啦 見到你咁撚on9唔該你死撚咗佢啦

你依啲垃圾 智商低又無腦真係無得救

弱智學人上連登
真係影衰曬
Block 柒咗真係費事眼冤

雞格真係無敵

條仔比九成 跟住隻雞話做咩條仔唔比埋一成佢咁撚孤寒
再話有來有往 乞衣格青山友

唔好坐公園度喊啦 做雞做到咁係慘d

冇咩好拗，兩個都ok咪得，邊一方都冇資格評擊其他情侶相處模式
追女仔嚟講又係，除非個男好有個人魅力，如果唔係都實係會請食飯嘅受歡迎d, 點睇都有誠意d啦

我俾哂 因為冇乜所謂,

利申 冇錢

睇完啲留言，發現真係要好好珍惜我男友了
男友樣唔差性格好又肯餐餐請食飯又係神科仔 不過佢已經俾我mark 咗了 各位要aa的女士們，其實出面大把外表正常又肯請女方食飯嘅男仔，只係你唔好彩遇唔到姐 ，下個會更好

利申學生

做得好絲打
記得要好好錫你男朋友
小心樓上啲清泉閪同啲死毒撚話你港女呀 佢哋好proud of AA制架

AA 特別節日就我請/輪流

其實好煩
以前成日計住佢請食飯 我要請甜品 又飽又要夾硬食 又嘥錢又辛苦
一係就今餐我 下餐佢 好麻煩囉 要刻意記

後尾我幾百幾百夾比佢 當出街洗費 見用得七七八八我再比 又係覺得好麻煩就算 出完街要自己記住今日食飯食魚蛋用左幾錢

依家拍耐左都係男友比 佢又無怨言 話我仲讀緊書

邊個拎到銀包咪邊個比 有時我拎哂錢出嚟，男朋友都叫我收返埋佢 平平地果啲佢會比我比，有時佢比我咪比埋啲散紙尾數咁。岩岩果次旅行我比哂

條仔都真係幾廢....分手吧啦
Btw你真係暗瘡肥婆?

請完佢睇戲食飯，佢行街買杯share 飲就當aa左

大時大節我比
平時aa

第一個男友係計返自己食幾多俾幾多
之後果d男友都係佢地俾多
買野飲 食糖水我會俾
申利藍巴

男友讀緊大學year2屋企又唔係特別有錢都唔會斤斤計較 出黎做嘢/屋企環境好少少個班好心就唔好餐餐喺到夾錢計個十拎廿蚊零頭咁柒啦

利申係佢自願請 冇迫過佢，當然我有時都唔好意思，好想錫下佢就會搶住埋單

好心啲女仔就唔好咁孤寒啦 AA好撚正常

我自己同個ex家庭環境上都有啲差距
有時貴啲嘅咪自己埋咗張單佢囉 唔使女朋友難堪 又唔使佢比完錢之後嗰個星期要就住咁過 自己個心都唔會好過啦
不過佢又好識做嘅 有時平嘅地方佢自動自覺埋單
其實兩個人一齊最好就唔好咁計較

咁多aa既 注意無拍拖既自己一個人食 揀aa係意思架

無意思

Cls你自己無拖拍 唔係諗住成個連登都無人有得拍下話？

未拍過拖唔好出聲

個ex請

就咁睇你講 你條仔都唔願付出 同你啲輸出爭咁遠 就嚟食軟飯咁濟
9成9當你水魚保母

屌你個閪又一個男人不壞女人不愛
個男人閪撚到咁都重可以預備
一早就應該飛鳩佢啦
拍拖拍到傻撚咗呀

點解成日有女人講「你仲要唔養我咁我嫁你做咩」
而唔係諗「點解個男人要娶你」

我睇法就係個老婆要打理得頭家有條有理
小事佢管大事我管
至於錢呢啲 有心一齊行落去就唔好計啦
有錢就畀 冇錢講聲 大家食平啲
冇需要計到盡
我明白下下畀錢會覺得好似好大洗費咁
但係豐儉由人 食貴食平自己揀
如果條女/仔唔食得平嘢 一陣仔都唔捱得嘅
咁咪飛囉 由蝕當贏

我就同你調返轉，我唔係搵得少而係佢搵得仲多 次次埋單佢都爭住簽卡，不過我每個月都比返錢佢，佢次次都收1k就算，仲同我講話有d數可以簽公司數！

日本妹請我

其實冇特登計
有錢就俾冇錢就唔俾
姐係得$100就俾$100 得$50就俾$50
或者隨心咁俾 出左糧或者男方可以俾曬
窮個陣就唔俾
利申 窮撚 女

或者男方無錢

梗係仔出啦 條女都養唔起就真係冇撚用

一直都係aa

你如果真係好中意對方 唔會咁計較囉

對方如果好中意你既話都唔會同你計較請返你
所以識玩一定係等條女請埋你

咪係 啲人下下都話男嘅愛對方就唔介意請
又唔見佢哋將個concept套落女性度

乜依家仲有人AA.....
我連同男性朋友出街佢地次次都叫停我
我食飯糖水買零食飲酒都未試過成功比到錢

不過對住愛人，買smartwatch買air jordan做禮物都每樣幾千，我仲洗得多過佢
買芭蕾舞團飛演奏會呀因為係我提議所以我出
仲有我買餸買生果煮完切完送上門都唔會問佢拎錢，幫佢按摩洗唔洗收返佢錢。。。。

其實真心愛一個人，係唔會計邊個付出多啲，因為你會諗䀆辦法付出所有令對方開心。

不過，如果我下任男友要AA，我諗真係唔會慣。。。如果佢真係窮，寧願我出錢返屋企煮。。。。我好耐識過肯AA既男人。。。。

比錢果下係真係幾型，同埋鍾意佢唔比我出錢果種大男人.....

咁樣計自己女朋友take咩"advantage"
飛左佢叫佢攬住層樓過世，家陣又唔係女人買唔起，都唔止佢哩個有樓。。。

貴既我比 平既佢比

如果佢好靚仔呢？

女人logic
男請 = 正常
要aa = 計較
女請 = 軟飯

男人logic
男請 = 正常,但要視乎對方值唔值
要aa = 正常,當條女只係涉時間唔係諗住一世
女請 = 軟飯

幾時連男性朋友都要請女仔食飯

幾靚仔個格咁賤都收得皮啦
咁都要問

aa = 個格咁賤

講得幾好
同埋要睇個男人幾愛條女

咪斷張取義啦
講緊要個女人俾曬呀貼仔呀撚樣

你上面唔係話要aa咋咩
佢會請 會係其他地方攞返 例如叫你幫佢入八達通 交電話費都只係拉平條數姐

請但係其他地方拎返咁都唔格賤呀？
扮曬請又懶大方，仲衰過AA

其實同d夫妻聯名戶口差唔多姐
大家每個月入筆錢落去一齊用

其實無expect佢地請。。。係佢地好心，應該覺得自己財政上有能力過我。

差好遠喎傻仔
宜家講緊結咗婚有聯名戶口？
好心得閒就陪你個仔玩唔好上連登啦

概念差唔多
條數係balance咪得,唔會攞多左你
好似一對夫妻聯名戶口,每個月大家入錢落去一齊用
你老公用個戶口既錢找食飯錢,之後再用戶口既錢找八達通同交電話費

請食飯好閒之嘛 間唔中大家都會請大家食飯 有咩所謂
點解大家一聽到「男仔朋友請食飯」就咁震驚 其實男同女都會請架喎

差唔多咁你又要結婚？ 唔結婚生仔同居都架

所以咪好多人唔結婚而家

咁世界總有人要做傻事
我係其中一個